\section{Spirale}
\medium{???}{\variablen \geometrie \mathe \schleifen}

Entwerfen Sie eine Spirale aus Punkten, welche sich um den eigenen Mittelpunkt dreht.
Tipp: Die Positionen der Punkte lassen sich über die Methoden \code{sin(a)} und \code{cos(a)} herausfinden.

\imagebox{\img/spirale.png}{.3\textwidth}
